范國威跟你有段情，建制為你高興

btw 九龍西我真係恭喜你呀！